TL韓子亮，真心支持揮手區！！！

見到TL心灰意冷離開連登 我真係好難過
入嚟揮揮手比TL知道好多人撐佢🙏🏻
永遠TL粉絲👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻🎉🤟🏻🎉🤟🏻🎉

Who care

Party with TL

你買左未？

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

TL skrskr

TL 不要走

我care

連登仔唔配有TL
永遠party with TL💪🏼💪🏼💪🏼